K testovani potrebujeme ruby a balik serverpec

Testovani samotneho puppet kodu by slo delat taky tady
http://vincent.bernat.im/en/blog/2014-serverspec-test-infrastructure.html


jak se pripojit na windows : 
winrm sem winrm/config/service/auth @{Basic="true"}
winrm sem winrm/config/service @{AllowUnencrypted="true"}


v ise 
Enable-PSRemoting -SkipNetworkProfileCheck